[求助]如何投訴大阪間NEST HOTEL？

間房同初期香港旅行社訂既根本兩回事
落去櫃台同職員講
佢居然戲皮笑臉
仲叫我加5000羊先俾另一間房我
我即刻話報警先同我換第二間房
我依家可以點做？

利申：代人問

你朋友就是你

消委會

報料畀毒果

我係香港開緊工

投訴旅行社？

有用？

人地已經換左第二間房比你,你其實係想投訴d咩

兩回事係點兩法？ 房同網上啲圖有出入？

利申 做過三年酒店撚

"明明間房睇落好大可以開6個gip都有位
上到去原來都120呎!"

試下咪知 又唔洗錢 分分鐘你仲有爆料費收返

為間房走去報警?

換左依間三人房

你俾左幾錢晚？

當事人驚啲職員搞鳩佢地

香港訂了一間三人房
幾錢唔知無問

真係好細間
連行李箱都擺唔落
但係價錢係咪好平？

你朋友第一次去日本住酒店？ 6個喼？心齋橋除左Cross 日航 holiday inn之外，其實都無乜邊間叫大
其實人地喺官網已經有寫明間房幾多尺，無cheating
圖片從來只供參考㗎啦

出發前既然知住邊間酒店 自己上網睇下打定底是常識吧？

死港蝗

日本啲房係咁細

喂 補番張圖俾你樓豬主...丫 樓主個朋友 人地酒店有如實附圖㗎
180尺三個人訓 一晚一千蚊貨仔，位位350 貨仔，心齋橋區 係咁上下啦下嘛

其實句樓豬主有乜意思
講到明代人問
仲要話係我
我係香港開緊工呀大佬
代人問呀

明白晒我叫朋友去睇下
麻煩晒

有d酒店三人房即係兩人房加床

面積唔會大d

クレーマーだす

緊係酒店啦。

唔係好細間，呢間擺明係加左床，不如問下樓主訂房係咪訂左雙人房跟住三個人去 check in 。

佢唔敢出聲喇

希望唔開又搞到香港人個名再臭d。。。
已經夠臭

香港人乜都投訴r著數好撚煩
嚟到美國都係咁

羊

比錢住5星把啦

唔係咁𢦀鳩啊？

上次住過，正常呀

你「朋友」點樣睇到開6個gip都有位？
bk房d圖我點睇都係開到一個大喼咋喎
2黎bk房前會寫埋間房幾大架喎

弱智可唔可以唔好出城
影衰晒

6個Gip

放到6個未開既gip

屈蛇仲要咁大聲 快d報警呢世都唔駛入境

真係弱智到爆

咁層層疊 可以多兩個

香港人正一支那人

問清楚訂咩俾咩先，睇番佢房型有隻Single Double係細過Twin，係咪睇左Twin既相以為乜雙人房都係咁大於是就訂左平D既Single Double？

第一次去日本？
五星級酒店都開唔到六個喼......

唔做資料搜集就唔好投訴

double quote咗的
如果我有呢D"朋友" 我會恥笑佢

通常book3人房會睇清楚
第3張床係咪加床
同埋間房面積有幾大

住過namba oriental 堅大
不過貴

日本酒店通常有寫明間房面積幾大，
啲相通常用咗魚眼之類嘅鏡頭影到間房好似好大咁嘅，
唔做足功課去到又投訴又報警係咩玩法？

人地肯定戴哂頭盔 圖片只供參考

間野住過ok wo

樓主不如叫你 d friend 或你自已拎酒店房張床單黎寫血書，拎落樓下 lobby 當 banner 咁拉一邊大聲示威，拍完段片 send 去各大報館跟著返黎香港機場即場開記招做大佢，跟著再發起遊行殺上日本領事館。